(痴撚線)有條友用陰司紙摺激鬥戰車！！

大不敬！因住你祖先今晚上嚟同你玩呀
好玩唔玩，玩死人嘢

可能收件人仲係小朋友黎呢

LF2

…………

[b]CRASH ALRIGHT CRASH ON HIPPIE

第一張圖

push

其實幾撚有創意

連登仔自稱唔信鬼神但係玩死人就唔撚得

佢祖先今晚上嚟親自讚吓佢

咩年代啊仲驚比鬼搞 算鳩數啦年年燒垃圾又搞到山火又盛 垃圾傳統

咁玩吓激鬥戰車又真係好過山火嘅

燒架激鬥戰車同手裡劍比姨媽姑姐係下面玩有錯咩

阿公死嗰陣摺過幾隻飛機落去

你呀公有冇係你發夢個陣搭你摺個架飛機黎探你

華

一千倍動能！！！！

戇鳩樓主

又摺得幾靚

有幾 將顏色紙/白紙改做陰屍紙就叫創意？

都有用過張紙本身少少

乜野不敬o者
最孝順唔使問梗係燒真港紙